{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080844990/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데일리 패딩 오버핏 셔켓 - 카키"
    },
    "text": "サムスン物産ファッション部門で製造された8 secondsブランドの商品番号FW23/423964LY1Hは余裕のあるフィットで楽なスタイリングが可能なダウンシャツです。 この製品は手軽に着られるシャツデザインにダウン素材を入れて保温性を高め、内側の部分のキルティングを縦間隔で製作してトレンディな趣を生かしました。 両サイドのポケットディテールを加えて実用的で、初秋から冬まで活用しやすいアイテムです。 こちらの商品の素材は表地がナイロン100%、裏地はポリエステル100%、詰め物はポリエステル100%です。 この製品は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、気になる部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副資材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用の際は注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品は手軽に着られるシャツデザインにダウン素材を入れて作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は余裕のあるフィットで楽なスタイリングが可能で、保温性も高められています。"
        },
        {
            "question": "どのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品の表地はナイロン100%、裏地はポリエステル100%、詰め物はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "この商品は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は暖房器具や高温のアイロンかけに耐えられますか？",
            "answer": "いいえ、この商品は暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけを避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この商品の金属副資材は肌と直接摩擦しないように注意してください。また、デザイン上の装飾物が付着した場合には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用時に皮膚アレルギーのリスクはありますか？",
            "answer": "この商品は水洗いの際に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があります。着用時は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "はい、この商品は水洗いの際に多少収縮することがあり、白系の製品に色移りする恐れがあります。着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって毛玉ができますか？",
            "answer": "はい、この商品は摩擦により毛玉が発生することがあります。着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような季節に活用できますか？",
            "answer": "この商品は初秋から冬まで活用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 520
    }
}